日本入境帶煙

小弟岩岩去日本想買幾條煙諗住帶返香港
想問下係唔係香港入境個時帶住行紅色通道就得
1個人課稅有冇限帶幾多條
仲有1枝係唔係$1.9咁上下 到時係唔係比現金